拿玻里 多蒙特 紅牛 馬體會要來探雲加了

大家都好有心走線過黎探爺爺，為表誠意爺爺會一圈ko一隊拎個冠軍走

一齊去肛探雲爺爺

爭飯食死開啲啦

證明爺爺既時候黎喇

落嚟比2 and b刷數據

如果爺爺拎到歐霸, 今年英超就算排17一樣好過前2,3,4名

曼聯拎英超
阿仙奴社區盾歐霸
阿仙奴多杯d

雙冠王點都>1冠

係上年曼狗踢歐霸果年 無哂勁果d
最勁果堆羅馬都被人踢走埋

前年利同今年阿狗

上年個歐霸唔值錢

爺爺心諗
終於有返D似樣既對手

可惜既係拜仁唔敢落黎證明自己

拿玻里 多蒙特 leipzig 下體會, celtic
仲有本身lazio,黃潛
都好惡打下

叫獌狗黎踢下啦

米蘭 阿特蘭大 辛尼特 基輔戴拿模 畢爾包

米蘭呢

米蘭就算啦
比人龍門入波

多蒙特唔知想點 感覺領隊仲有人支持緊
其他果d 都幾惡搞 好難估冠軍

垃圾黎.16強等比人炒

獌狗睇準時機, 趁無乜對手先全力歐霸

下體會如果出真力一定冠軍
同上年49000一樣守得好好

羅渣士要教訓下雲爺爺了

問過savic 未